臨床心理學一問

想問下有無巴絲報過臨床？想問下有無要求你交thesis架？ 因為小妹好似唔見左份野

Up

你first hon?

唔係呀 係咪唔洗諗 但我已經做緊野 本身讀左MA in counselling 想試下炸 無話一定要入到

first hon都難入clin psy
更何況冇

唉 但我都想知洗咪交thesis🤣

發下夢都好 但相對EP應該易啲 我學校個個EP話好多都second up

CP人工高過EP

係 但EP又要讀多樣野

唔一定要pgde

係 但遲早都要 我見佢無讀起薪低啲

係 但入左行再算啦 coun 冇前途

好sad😿😿😿

無first hon 唔洗諗CP

每年都有唔少人唔係first hon入

兩間U都要交thesis abstract

Abstract炸嘛？ 姐我另外再寫個abstract就得？🤣

可唔可以自己再寫過我答唔到你 你衡量下bear the risk

穩陣起見不如自己request問department攞返份thesis copy

反正下屆entry去到出年2月先deadline
要入HKPS/DCP嗰啲都會要你交thesis cover+abstract

好呀 唔該你 試下都無壞既

想問有冇ching收到今年CP Interview通知?

我無報呀 巴打報左？

打去問CU好似出哂 HKU未出 不如tg傾下